msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: libresvip\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 645830\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/libresvip/res/libresvip.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 174\n"
"Project-Id-Version: libresvip\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2026-03-02 12:42\n"

#: ../libresvip/cli/commands/conf.py:20
#, python-brace-format
msgid "Setting {} is not supported in cli mode."
msgstr "在命令行模式中不支持设置 {} 选项"

#: ../libresvip/cli/commands/conf.py:32
#, python-brace-format
msgid "Set {} to {}"
msgstr "已将 {} 设置为 {}"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:23
msgid "The plugin is successfully disabled."
msgstr "插件已成功禁用。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:27
msgid "The plugin is successfully enabled."
msgstr "插件已成功启用。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:29
msgid "Unable to find the plugin."
msgstr "无法找到该插件。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:42
msgid "Cannot find plugin "
msgstr "未找到插件 "

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:50
msgid "No plugins are currently installed."
msgstr "目前尚未安装任何插件。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:53
msgid "No."
msgstr "序号"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:54
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:55
#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:35 ../libresvip/mobile/app.py:887
#: ../libresvip/web/pages.py:322
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:56
#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:34 ../libresvip/web/pages.py:325
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:57
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:58
msgid "Applicable file format"
msgstr "适用格式"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:81
msgid "Plugin: "
msgstr "插件： "

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:82 ../libresvip/mobile/app.py:1170
#: ../libresvip/tui/app.py:108 ../libresvip/tui/app.py:854
#: ../libresvip/web/pages.py:1160
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:83 ../libresvip/tui/app.py:109
msgid "Author: "
msgstr "作者： "

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:87
msgid "Website: "
msgstr "主页： "

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:89
msgid "This plugin is applicable to"
msgstr "此插件适用于"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:92
#, python-brace-format
msgid "If you want to use this plugin, please specify '-i {}' (input) or '-o {}' (output) when converting."
msgstr "若要使用此插件，请在转换时指定 \"-i {}\"（输入）或 \"-o {}\"（输出）。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:96
msgid "Description: "
msgstr "描述： "

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:97
msgid "input"
msgstr "输入"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:97
msgid "output"
msgstr "输出"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:105
#, python-brace-format
msgid "This plugin supports the following {} conversion options:"
msgstr "本插件可指定以下{}转换选项："

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:112
#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:139
msgid "Default: "
msgstr "默认值："

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:124
msgid "Available values:"
msgstr "可用值如下："

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:133
msgid "Available fields:"
msgstr "可用值如下："

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:24
#, python-brace-format
msgid "Extension {} is not supported. Supported extensions are: {}"
msgstr "不支持 {} 扩展名。支持的扩展名包括 {}"

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:51 ../libresvip/cli/commands/proj.py:93
#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:170
msgid "Input Options: "
msgstr "导入选项： "

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:59 ../libresvip/cli/commands/proj.py:103
#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:153
#, python-brace-format
msgid "Enable {} middleware?"
msgstr "启用 {} 中间件吗?"

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:63 ../libresvip/cli/commands/proj.py:107
#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:157
msgid "Process Options: "
msgstr "处理选项： "

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:71 ../libresvip/cli/commands/proj.py:120
#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:187
msgid "Output Options: "
msgstr "导出选项： "

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:85
msgid "Output format"
msgstr "输出格式"

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:86
msgid "Maximum track count per file"
msgstr "每个文件的最大音轨数"

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:127
msgid "Converting ..."
msgstr "转换中 ..."

#: ../libresvip/cli/rpc/server.py:45
msgid "title"
msgstr ""

#: ../libresvip/cli/rpc/server.py:47 ../libresvip/web/pages.py:347
msgid "description"
msgstr "描述"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:33
msgid "Applicable File Format"
msgstr "适用的文件格式"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:128 ../libresvip/web/pages.py:1244
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:129 ../libresvip/web/pages.py:1249
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:130 ../libresvip/web/pages.py:1254
msgid "Pattern"
msgstr "表达式"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:131 ../libresvip/web/pages.py:1259
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:132 ../libresvip/web/pages.py:1264
msgid "Replacement"
msgstr "替换为"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:133 ../libresvip/web/pages.py:1315
msgid "Case sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:134 ../libresvip/mobile/app.py:404
#: ../libresvip/mobile/app.py:483 ../libresvip/web/pages.py:1274
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:60
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:61
#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:94
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候……"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:73
msgid "Error occurred while Downloading"
msgstr "下载过程中出现错误"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:74
#, python-brace-format
msgid "Failed to download file {}. Please try again later."
msgstr "{} 文件下载失败，请稍后再试。"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:93
msgid "Checking for Updates"
msgstr "检查更新中"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:109
msgid "Open in Browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:181
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:191
msgid "Update Available"
msgstr "更新可用"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:192
#, python-brace-format
msgid "New version {} is available."
msgstr "新版本{}已经可用。"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:197
msgid "No Updates"
msgstr "未找到更新"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:198
#, python-brace-format
msgid "You are using the latest version {}."
msgstr "你正在使用最新版本 {}。"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:209
msgid "Error occurred while Checking for Updates"
msgstr "检查更新时出现错误！"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:210
msgid "Failed to check for updates. Please try again later."
msgstr "检查更新失败，请稍后再试。"

#: ../libresvip/mobile/app.py:309 ../libresvip/tui/app.py:134
#: ../libresvip/web/pages.py:709 ../libresvip/web/pages.py:744
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: ../libresvip/mobile/app.py:311 ../libresvip/mobile/app.py:520
#: ../libresvip/mobile/app.py:563
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../libresvip/mobile/app.py:319
msgid "Task log"
msgstr "任务日志"

#: ../libresvip/mobile/app.py:323 ../libresvip/mobile/app.py:868
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: ../libresvip/mobile/app.py:333 ../libresvip/tui/app.py:143
#: ../libresvip/web/pages.py:713 ../libresvip/web/pages.py:748
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: ../libresvip/mobile/app.py:355
msgid "Select files to convert"
msgstr "选择要转换的文件"

#: ../libresvip/mobile/app.py:390 ../libresvip/mobile/app.py:469
#: ../libresvip/tui/app.py:380
msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

#: ../libresvip/mobile/app.py:395 ../libresvip/mobile/app.py:474
#: ../libresvip/mobile/app.py:560
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../libresvip/mobile/app.py:400 ../libresvip/mobile/app.py:479
#: ../libresvip/web/pages.py:763
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../libresvip/mobile/app.py:414 ../libresvip/mobile/app.py:1022
#: ../libresvip/tui/app.py:805
msgid "Change Output Directory"
msgstr "更改输出目录"

#: ../libresvip/mobile/app.py:525
msgid "Permission granted, you can now select files from your device."
msgstr "授予了权限，您现在可以从您的设备中选择文件了。"

#: ../libresvip/mobile/app.py:534
msgid "Permission denied, please grant the permission to manage external storage."
msgstr "权限被拒绝，请授予管理外部存储的权限。"

#: ../libresvip/mobile/app.py:544
msgid "Permission already granted, you can now select files from your device."
msgstr "已授予权限，您现在可以从您的设备中选择文件了。"

#: ../libresvip/mobile/app.py:753 ../libresvip/tui/app.py:768
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: ../libresvip/mobile/app.py:756 ../libresvip/tui/app.py:724
msgid "Conversion mode & Task list"
msgstr "转换模式及任务列表"

#: ../libresvip/mobile/app.py:759 ../libresvip/web/pages.py:2159
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: ../libresvip/mobile/app.py:761 ../libresvip/tui/app.py:848
#: ../libresvip/web/pages.py:1157 ../libresvip/web/pages.py:1840
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../libresvip/mobile/app.py:766 ../libresvip/tui/app.py:825
#: ../libresvip/web/pages.py:1796
msgid "Switch Theme"
msgstr "切换主题"

#: ../libresvip/mobile/app.py:770 ../libresvip/web/pages.py:1819
msgid "System"
msgstr "跟随系统"

#: ../libresvip/mobile/app.py:775 ../libresvip/tui/app.py:828
#: ../libresvip/web/pages.py:1807
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: ../libresvip/mobile/app.py:780 ../libresvip/tui/app.py:829
#: ../libresvip/web/pages.py:1813
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: ../libresvip/mobile/app.py:788 ../libresvip/tui/app.py:811
#: ../libresvip/web/pages.py:1221
msgid "Switch Language"
msgstr "切换语言"

#: ../libresvip/mobile/app.py:806 ../libresvip/web/pages.py:1677
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: ../libresvip/mobile/app.py:809 ../libresvip/mobile/app.py:831
#: ../libresvip/web/pages.py:1676
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: ../libresvip/mobile/app.py:825 ../libresvip/web/pages.py:1693
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: ../libresvip/mobile/app.py:837 ../libresvip/tui/app.py:114
#: ../libresvip/tui/app.py:144 ../libresvip/web/pages.py:709
#: ../libresvip/web/pages.py:716 ../libresvip/web/pages.py:744
#: ../libresvip/web/pages.py:751 ../libresvip/web/pages.py:943
#: ../libresvip/web/pages.py:947 ../libresvip/web/pages.py:1070
#: ../libresvip/web/pages.py:1097 ../libresvip/web/pages.py:1188
#: ../libresvip/web/pages.py:1624 ../libresvip/web/pages.py:1703
#: ../libresvip/web/pages.py:1930 ../libresvip/web/pages.py:1984
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../libresvip/mobile/app.py:920 ../libresvip/tui/app.py:110
#: ../libresvip/tui/app.py:860 ../libresvip/web/pages.py:346
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: ../libresvip/mobile/app.py:943 ../libresvip/tui/app.py:198
#: ../libresvip/web/pages.py:1758 ../libresvip/web/pages.py:1915
msgid "Import format"
msgstr "导入工程格式"

#: ../libresvip/mobile/app.py:961 ../libresvip/mobile/app.py:993
#: ../libresvip/tui/app.py:217 ../libresvip/tui/app.py:242
#: ../libresvip/web/pages.py:1938 ../libresvip/web/pages.py:1992
msgid "View Detail Information"
msgstr "查看详细信息"

#: ../libresvip/mobile/app.py:968 ../libresvip/tui/app.py:219
#: ../libresvip/web/pages.py:1755 ../libresvip/web/pages.py:1956
msgid "Swap Input and Output"
msgstr "上下交换"

#: ../libresvip/mobile/app.py:975 ../libresvip/tui/app.py:223
#: ../libresvip/web/pages.py:1779 ../libresvip/web/pages.py:1964
msgid "Export format"
msgstr "导出工程格式"

#: ../libresvip/mobile/app.py:998 ../libresvip/tui/app.py:772
#: ../libresvip/web/pages.py:1230 ../libresvip/web/pages.py:1939
msgid "Auto detect import format"
msgstr "自动检测导入格式"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1006 ../libresvip/tui/app.py:779
#: ../libresvip/web/pages.py:1235 ../libresvip/web/pages.py:1946
msgid "Reset list when import format changed"
msgstr "切换格式时重置列表"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1015 ../libresvip/tui/app.py:797
msgid "Output Folder"
msgstr "输出文件夹"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1028
msgid "Request permission to access files"
msgstr "请求访问文件的权限"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1045
msgid "Conversion mode"
msgstr "转换模式"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1047 ../libresvip/tui/app.py:726
msgid "Direct"
msgstr "常规模式"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1048 ../libresvip/tui/app.py:727
msgid "Split"
msgstr "演唱轨拆分模式"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1049 ../libresvip/tui/app.py:728
msgid "Merge"
msgstr "演唱轨合并模式"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1054 ../libresvip/tui/app.py:761
msgid "Max track count"
msgstr "最大轨道数："

#: ../libresvip/mobile/app.py:1086 ../libresvip/tui/app.py:737
#: ../libresvip/web/pages.py:365
msgid "Input Options"
msgstr "输入选项"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1133 ../libresvip/tui/app.py:750
#: ../libresvip/web/pages.py:374
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1174 ../libresvip/tui/app.py:856
#: ../libresvip/web/pages.py:1163
msgid "Author: SoulMelody"
msgstr "作者：岁月静好_初心不忘"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1176 ../libresvip/tui/app.py:858
#: ../libresvip/web/pages.py:1167
msgid "Author's Profile"
msgstr "作者主页"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1182 ../libresvip/tui/app.py:852
#: ../libresvip/web/pages.py:1173
msgid "Repo URL"
msgstr "仓库地址"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1192 ../libresvip/tui/app.py:862
#: ../libresvip/web/pages.py:1179
msgid "LibreSVIP is an open-sourced, liberal and extensionable framework that can convert your singing synthesis projects between different file formats."
msgstr "LibreSVIP 是一个开源、自由、插件化的歌声合成工程文件中介与转换平台。"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1197 ../libresvip/tui/app.py:863
#: ../libresvip/web/pages.py:1184
msgid "All people should have the right and freedom to choose. That's why we're committed to giving you a second chance to keep your creations free from the constraints of platforms and coterie."
msgstr "所有人都应享有选择的权利和自由。因此，我们致力于为您带来第二次机会，使您的创作免受平台的制约与圈子的束缚。"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1222 ../libresvip/web/pages.py:2081
msgid "Continue Adding files"
msgstr "继续添加文件"

#: ../libresvip/mobile/app.py:1233 ../libresvip/web/pages.py:2150
msgid "Start Conversion"
msgstr "开始转换"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:10
msgid "Import instrumental tracks"
msgstr "导入伴奏轨"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:14
msgid "Import pitch curve"
msgstr "导入音高曲线"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:18
msgid "Import dynamics envelope"
msgstr "导入音量包络"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:22
msgid "Import breath envelope"
msgstr "导入气声包络"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:26
msgid "Import gender envelope"
msgstr "导入性别包络"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:30
msgid "Import strength envelope"
msgstr "导入力度包络"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:36
msgid "Constant tempo"
msgstr "恒定曲速"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:38
msgid "Use this tempo to reset time axis of projects with dynamic tempos or without tempos"
msgstr "使用此曲速重设变速音乐或无速度信息工程的时间轴"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:46
msgid "Track index"
msgstr "音轨序号"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:47
msgid "Start from 0, -1 means automatic selection"
msgstr "从0开始，-1表示自动选择"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:54
msgid "Extract audio"
msgstr "解压音频文件"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:56
msgid "Extract audio from project file for later use if the path does not exist (this option has the side effect of writing additional files)"
msgstr "若音频文件路径不存在，则从工程文件中解压以供后续使用 (此选项有写入额外文件的副作用)"

#: ../libresvip/model/pitch_simulator.py:57
#, python-brace-format
msgid "Notes overlapped near bar {}"
msgstr "在第{}小节处存在重叠音符"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:32
msgctxt "actions"
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:33
msgctxt "actions"
msgid "Cannot restore task list while conversion is in progress."
msgstr "在转换过程中无法重置任务列表。"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:9
msgctxt "converter_page"
msgid "Converter"
msgstr "转换器"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:323
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1668
msgctxt "converter_page"
msgid "Select File Formats"
msgstr "格式选择"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:348
msgctxt "converter_page"
msgid "Input Format: "
msgstr "导入工程格式： "

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:387
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:524
msgctxt "converter_page"
msgid "View Detail Information"
msgstr "查看详细信息"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:461
msgctxt "converter_page"
msgid "Auto-Detect Input File Type"
msgstr "自动检测导入格式"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:333
msgctxt "converter_page"
msgid "Reset Tasks When Changing Input"
msgstr "切换格式时重置列表"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:476
msgctxt "converter_page"
msgid "Swap Input and Output"
msgstr "上下交换"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:495
msgctxt "converter_page"
msgid "Output Format: "
msgstr "导出工程格式： "

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:597
msgctxt "converter_page"
msgid "Set Output File Extension Automatically"
msgstr "自动设置后缀名"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:680
msgctxt "converter_page"
msgid "Direct Mode"
msgstr "常规模式"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:693
msgctxt "converter_page"
msgid "Singing Track Merging Mode"
msgstr "演唱轨合并模式"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:706
msgctxt "converter_page"
msgid "Singing Track Grouping Mode"
msgstr "演唱轨分组模式"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:961
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1675
msgctxt "converter_page"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级选项"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:996
msgctxt "converter_page"
msgid "Input Options"
msgstr "输入选项"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1300
msgctxt "converter_page"
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:719
msgctxt "converter_page"
msgid "Task List"
msgstr "任务列表"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:653
msgctxt "converter_page"
msgid "Drag and drop files here"
msgstr "拖拽或单击导入文件"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:667
msgctxt "converter_page"
msgid "Conversion Mode:"
msgstr "转换模式："

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:838
msgctxt "converter_page"
msgid "Continue Adding files"
msgstr "继续添加文件"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:860
msgctxt "converter_page"
msgid "Clear Task List"
msgstr "清空所有导入"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:883
msgctxt "converter_page"
msgid "Reset Default Extension"
msgstr "恢复默认命名"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:906
msgctxt "converter_page"
msgid "Remove Tasks With Other Extensions"
msgstr "过滤多余项目"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:934
msgctxt "converter_page"
msgid "Max Track count:"
msgstr "最大轨道数："

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1007
msgctxt "converter_page"
msgid "[Import as "
msgstr "[ 导入自 "

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1311
msgctxt "converter_page"
msgid "[Export to "
msgstr "[ 导出为 "

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1413
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1682
msgctxt "converter_page"
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1500
msgctxt "converter_page"
msgid "Choose Output Folder"
msgstr "选择输出文件夹"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1508
msgctxt "converter_page"
msgid "Output Folder"
msgstr "输出文件夹"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1522
msgctxt "converter_page"
msgid "Deal with Conflicts"
msgstr "遇到同名文件时"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1484
msgctxt "converter_page"
msgid "Start Conversion"
msgstr "开始转换"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1484
msgctxt "converter_page"
msgid "Converting"
msgstr "转换中"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1418
msgctxt "converter_page"
msgid "Open Output Folder When Done"
msgstr "完成后打开输出路径"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1532
msgctxt "converter_page"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1536
msgctxt "converter_page"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1540
msgctxt "converter_page"
msgid "Prompt"
msgstr "询问"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:130
msgctxt "dialogs"
msgid "All Files (*.*)"
msgstr "所有文件 (*.*)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:64
msgctxt "dialogs"
msgid "Custom folder"
msgstr "自定义路径"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:180
msgctxt "dialogs"
msgid "Folder Presets"
msgstr "文件夹预设"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:215
msgctxt "dialogs"
msgid "You can insert \".\" at the beginning to represent the source path, for example \"./subfolder\""
msgstr "你可以在开头插入 \".\" 来代表源路径，例如 \"./subfolder\""

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:303
msgctxt "dialogs"
msgid "Click to add a folder preset"
msgstr "点击添加文件夹预设"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:325
msgctxt "dialogs"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:338
msgctxt "dialogs"
msgid "LibreSVIP"
msgstr ""

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:344
msgctxt "dialogs"
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:348
msgctxt "dialogs"
msgid "Author: SoulMelody"
msgstr "作者：岁月静好_初心不忘"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:359
msgctxt "dialogs"
msgid "Author's Profile"
msgstr "作者主页"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:373
msgctxt "dialogs"
msgid "Repo URL"
msgstr "仓库地址"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:383
msgctxt "dialogs"
msgid "LibreSVIP is an open-sourced, liberal and extensionable framework that can convert your singing synthesis projects between different file formats."
msgstr "LibreSVIP 是一个开源、自由、插件化的歌声合成工程文件中介与转换平台。"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:388
msgctxt "dialogs"
msgid "All people should have the right and freedom to choose. That's why we're committed to giving you a second chance to keep your creations free from the constraints of platforms and coterie."
msgstr "所有人都应享有选择的权利和自由。因此，我们致力于为您带来第二次机会，使您的创作免受平台的制约与圈子的束缚。"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:146
msgctxt "plugin_info"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:215
msgctxt "plugin_info"
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:13
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:100
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Auto-Detect Input File Type"
msgstr "自动检测导入格式"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:115
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Reset Task List When Changing Input File Type"
msgstr "切换格式时重置列表"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:130
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Set Output File Extension Automatically"
msgstr "自动设置后缀名"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:150
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Multi-Threaded Conversion"
msgstr "启用多线程转换"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:178
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:184
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Deal with Conflicts"
msgstr "遇到同名文件时"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:232
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Open Output Folder When Done"
msgstr "完成后打开输出路径"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:259
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:300
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Same as Source"
msgstr "源路径"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:264
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:308
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:269
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:317
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Preset Folder"
msgstr "文件夹预设"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:274
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:370
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Custom (Browse ...)"
msgstr "自定义 (浏览选择)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:380
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Manage Folders Presets"
msgstr "管理文件夹预设"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:540
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Preset"
msgstr "预设"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:555
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Remove current preset"
msgstr "删除当前预设"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:568
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Add new rule"
msgstr "新建规则"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:577
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Full match"
msgstr "完全匹配"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:581
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Alphabetic"
msgstr "拼音文字"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:585
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Non-alphabetic"
msgstr "非拼音文字"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:589
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:602
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Alphabetic: Applies to alphabetic characters.\n"
"Non-Alphabetic: For non-alphabetic characters and punctuation marks.\n"
"Regex: for advanced users with knowledge of regular expressions."
msgstr "拼音文字模式：适用于拼音文字\n"
"非拼音文字模式：适用于非拼音文字及标点符号等字符\n"
"正则模式：适用于了解正则表达式语法的高级用户"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:896
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1031
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Format Provider Plugins"
msgstr "格式支持插件"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:198
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:202
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:206
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Prompt"
msgstr "询问"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:430
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Plugin is enabled or not (Click to enter editing mode)"
msgstr "是否启用插件(点击进入编辑模式)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:869
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Auto Check for Updates"
msgstr "自动检查更新"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:94
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Conversion Settings"
msgstr "转换设置"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:993
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1011
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Save Path Settings"
msgstr "导出路径设置"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1052
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Lyric Replacement Rules"
msgstr "歌词替换规则"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:1072
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Updates Settings"
msgstr "更新设置"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:104
msgctxt "task_row"
msgid "File successfully converted"
msgstr "此文件已成功转换"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:113
msgctxt "task_row"
msgid "Open"
msgstr "打开文件"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:125
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:168
msgctxt "task_row"
msgid "Open folder"
msgstr "打开目录"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:348
msgctxt "task_row"
msgid "File %1 already exists. Overwrite?"
msgstr "文件 %1 已存在，是否覆盖？"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:160
msgctxt "task_row"
msgid "File skipped due to conflict"
msgstr "已跳过"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:73
msgctxt "task_row"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:203
msgctxt "task_row"
msgid "This project file may contain abnormal or illegal data"
msgstr "此工程文件可能包含异常或非法数据"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:245
msgctxt "task_row"
msgid "File failed to convert, below is the error message:"
msgstr "此文件转换失败，错误信息如下："

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:258
#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:273
msgctxt "task_row"
msgid "Copy error message"
msgstr "复制错误信息"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:262
msgctxt "task_row"
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:347
msgctxt "task_row"
msgid "Do you want to overwrite the file?"
msgstr "是否覆盖文件？"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:161
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Convert (&C)"
msgstr "转换 (&C)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:168
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Import Projects (Ctrl+O)"
msgstr "导入文件 (Ctrl+O)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:174
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Perform All Tasks (Ctrl+Enter)"
msgstr "开始转换 (Ctrl+Enter)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:181
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Clear Tasks (Ctrl+R)"
msgstr "清空所有导入 (Ctrl+R)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:188
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Swap Input and Output (Ctrl+Tab)"
msgstr "上下交换 (Ctrl+Tab)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:261
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Output Format (&E)"
msgstr "导出格式 (&E)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:196
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Formats (&F)"
msgstr "格式 (&F)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:203
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Input Format (&I)"
msgstr "导入格式 (&I)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:322
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Settings (&S)"
msgstr "设置 (&S)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:326
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Options (&O)"
msgstr "选项 (&O)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:333
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Themes (&T)"
msgstr "主题 (&T)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:341
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:350
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:359
msgctxt "top_toolbar"
msgid "System"
msgstr "跟随系统"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:377
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Language (&L)"
msgstr "语言 (&L)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:432
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Help (&H)"
msgstr "帮助 (&H)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:439
msgctxt "top_toolbar"
msgid "About (Ctrl+A)"
msgstr "关于 (Ctrl+A)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:443
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:450
msgctxt "top_toolbar"
msgid "Documentation (F1)"
msgstr "在线文档 (F1)"

#: ../libresvip/res/locales/libresvip_gui.ts:128
msgctxt "top_toolbar"
msgid "SVS Projects Converter"
msgstr "歌声合成工程文件转换器"

#: ../libresvip/res/locales/qt_standard_buttons.ts
msgctxt "QPlatformTheme"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../libresvip/res/locales/qt_standard_buttons.ts
msgctxt "QPlatformTheme"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../libresvip/res/locales/qt_standard_buttons.ts
msgctxt "QPlatformTheme"
msgid "Yes to &All"
msgstr "全部是"

#: ../libresvip/res/locales/qt_standard_buttons.ts
msgctxt "QPlatformTheme"
msgid "N&o to All"
msgstr "全部否"

#: ../libresvip/tui/app.py:196 ../libresvip/web/pages.py:2180
msgid "Select File Formats"
msgstr "格式选择"

#: ../libresvip/tui/app.py:251
msgid "Invalid color format"
msgstr "无效的颜色格式"

#: ../libresvip/tui/app.py:495
msgid "Open"
msgstr "打开文件"

#: ../libresvip/tui/app.py:495 ../libresvip/tui/app.py:689
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../libresvip/tui/app.py:687
msgid "Select directory"
msgstr "选择目录"

#: ../libresvip/tui/app.py:688
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../libresvip/tui/app.py:720
msgid "Converter"
msgstr "转换器"

#: ../libresvip/tui/app.py:736 ../libresvip/web/pages.py:2181
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级选项"

#: ../libresvip/tui/app.py:744
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../libresvip/tui/app.py:753
msgid "Add task"
msgstr "添加任务"

#: ../libresvip/tui/app.py:755
msgid "Start conversion"
msgstr "开始转换"

#: ../libresvip/tui/app.py:757
msgid "Delete selected task"
msgstr "删除选定任务"

#: ../libresvip/tui/app.py:758
msgid "Clear tasks"
msgstr "清空任务列表"

#: ../libresvip/tui/app.py:759
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: ../libresvip/tui/app.py:770 ../libresvip/web/pages.py:1215
msgid "Conversion Settings"
msgstr "转换设置"

#: ../libresvip/tui/app.py:787
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"

#: ../libresvip/tui/app.py:790
msgid "Set Output File Extension Automatically"
msgstr "自动设置后缀名"

#: ../libresvip/tui/app.py:807
msgid "Other Settings"
msgstr "其它设置"

#: ../libresvip/tui/app.py:809
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../libresvip/tui/app.py:837
msgid "Choose Plugins"
msgstr "选择插件"

#: ../libresvip/utils/audio.py:72 ../libresvip/utils/audio.py:97
msgid "Invalid audio file: "
msgstr "无效的音频文件： "

#: ../libresvip/web/pages.py:318
msgid "name"
msgstr "名称"

#: ../libresvip/web/pages.py:331
msgid "author"
msgstr "作者"

#: ../libresvip/web/pages.py:337 ../libresvip/web/pages.py:357
#: ../libresvip/web/pages.py:1769 ../libresvip/web/pages.py:1789
#: ../libresvip/web/pages.py:1911 ../libresvip/web/pages.py:1960
msgid "file_format"
msgstr "文件格式"

#: ../libresvip/web/pages.py:366
msgid "[Import as "
msgstr "[ 导入自 "

#: ../libresvip/web/pages.py:375
msgid "[Export to "
msgstr "[ 导出为 "

#: ../libresvip/web/pages.py:469 ../libresvip/web/pages.py:578
msgid "Invalid integer"
msgstr "无效的整数"

#: ../libresvip/web/pages.py:473 ../libresvip/web/pages.py:582
msgid "Invalid float"
msgstr "无效的浮点数"

#: ../libresvip/web/pages.py:943
msgid "Conversion Failed"
msgstr "转换失败"

#: ../libresvip/web/pages.py:947
msgid "Conversion Successful"
msgstr "转换成功"

#: ../libresvip/web/pages.py:1021 ../libresvip/web/pages.py:1088
msgid "All files (*.*)"
msgstr "所有文件 (*.*)"

#: ../libresvip/web/pages.py:1070
msgid "Save failed!"
msgstr "保存失败！"

#: ../libresvip/web/pages.py:1084
msgid "Compressed Archive (*.zip)"
msgstr "压缩文件 (*.zip)"

#: ../libresvip/web/pages.py:1097
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: ../libresvip/web/pages.py:1159
msgid "LibreSVIP"
msgstr ""

#: ../libresvip/web/pages.py:1201
msgid "Toggle menu"
msgstr "隐藏/显示菜单"

#: ../libresvip/web/pages.py:1219
msgid "Lyric Replace Rules"
msgstr "歌词替换规则"

#: ../libresvip/web/pages.py:1269
msgid "Flags"
msgstr "修饰符"

#: ../libresvip/web/pages.py:1298
msgid "Full match"
msgstr "完全匹配"

#: ../libresvip/web/pages.py:1300
msgid "Alphabetic"
msgstr "拼音文字"

#: ../libresvip/web/pages.py:1304
msgid "Non-alphabetic"
msgstr "非拼音文字"

#: ../libresvip/web/pages.py:1307
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: ../libresvip/web/pages.py:1311
msgid "Ignore case"
msgstr "忽略大小写"

#: ../libresvip/web/pages.py:1511
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "全屏开关"

#: ../libresvip/web/pages.py:1523
msgid "Preset: "
msgstr "预设： "

#: ../libresvip/web/pages.py:1538
msgid "Remove current preset"
msgstr "删除当前预设"

#: ../libresvip/web/pages.py:1558
msgid "Save current preset"
msgstr "保存当前预设"

#: ../libresvip/web/pages.py:1582
msgid "Add new rule"
msgstr "新建规则"

#: ../libresvip/web/pages.py:1584
msgid "Alphabetic: Applies to alphabetic characters.\n"
"Non-Alphabetic: For non-alphabetic characters and punctuation marks.\n"
"Regex: for advanced users with knowledge of regular expressions."
msgstr "拼音文字模式：适用于拼音文字\n"
"非拼音文字模式：适用于非拼音文字及标点符号等字符\n"
"正则模式：适用于了解正则表达式语法的高级用户"

#: ../libresvip/web/pages.py:1707 ../libresvip/web/pages.py:1736
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: ../libresvip/web/pages.py:1722 ../libresvip/web/pages.py:1997
msgid "Import project"
msgstr "导入工程"

#: ../libresvip/web/pages.py:1748 ../libresvip/web/pages.py:2042
msgid "Clear Task List"
msgstr "清空所有导入"

#: ../libresvip/web/pages.py:1821
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../libresvip/web/pages.py:1827
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../libresvip/web/pages.py:1844
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../libresvip/web/pages.py:1902
msgid "Choose file format"
msgstr "选择格式"

#: ../libresvip/web/pages.py:1999
msgid "Conversion Mode:"
msgstr "转换模式："

#: ../libresvip/web/pages.py:2046
msgid "Remove Tasks With Other Extensions"
msgstr "过滤多余项目"

#: ../libresvip/web/pages.py:2059
msgid "Max Track count:"
msgstr "最大轨道数："

#: ../libresvip/web/pages.py:2116
msgid "Drag and drop files here or click to upload"
msgstr "拖放文件或点击导入"

#: ../libresvip/web/pages.py:2158
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../libresvip/web/pages.py:2171
msgid "Intermediate Processing"
msgstr "中间环节处理"

